「明日香港」 武館男拔 ~ AV廠聖保羅

香港警方「製造虛假口供」同時「恐嚇」「二次欺凌」「喝罵」報案者

【新增動新聞】
馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學今年1月爆出首宗欺凌醜聞，該校8名17至19歲的學生涉拍打同學屁股等，被警方以「普通襲擊」罪名拘捕，惟警方最終決定不起訴8人。而揭發醜聞的該校舊生、現年18歲的葉杰鴻，卻遭警方「二次欺凌」；協助葉的立法會議員區諾軒指，警方曾威迫葉更改口供，質疑警方欲刻意淡化此事，妨礙司法公正。葉則難以理解涉案學生不獲檢控，對警方非常驚訝和失望，亦不滿警員要求他在口供紙上簽名，承認發放「失實」言論，質疑香港仍是否法治之區，其律師將向警察投訴課投訴。《蘋果》向警方查詢，暫未獲回覆。
昔日報道：剝男同學內褲打屁股 董之英中學8男生涉普通襲擊被捕
葉杰鴻今年初收到校內欺凌影片，其後轉發短片至facebook，並接受多間傳媒訪問，揭發校內欺凌醜聞。不過協助他的區諾軒指，葉在爆料後的1月26日，接獲沙田警區刑事調查隊第5隊電話，邀請他錄取詳細口供，協助調查，並立即接載他到沙田警署。據葉所述，他抵達警署後，警員不但喝令他停止向外界爆料和接受傳媒訪問，亦拒絕其家人陪同他到警署錄取口供。葉逗留警署5小時後，警員威嚇他在非其個人意願的口供紙上簽署，亦無提供口供副本。
葉後來經律師協助下，取回口供副本，發現警員在口供紙寫上「報導訪問內容有啲誇大同失實，完全唔係我嘅回答內容」和「當時我想警方提醒學校同學生關注事件，避免相似推撞嘅情況發生，所以當時我亦同意警方處理方式，對事件亦無任何意見或追究」。葉批評，這些內容明顯與他向傳媒所講不符，認為自己被迫「講大話」，整個過程如同被警方二次欺凌。
區諾軒認為，若情況屬實，警方涉嫌製造虛假口供，不但嚴重違反操守，更妨礙司法公正。他又質疑，即使事主已成年，但警方沒有採取合理措施，確保報案人錄取口供時應有的法律權利。有份協助葉的香港眾志秘書長黃之鋒批評，警員在葉杰鴻的口供紙寫上「對事件沒有追究和意見」，並要求他本人簽署，反映警員有捏造口供之嫌，若葉真的對此事沒有意見，根本不可能到警署報案。
黃之鋒又指，葉現時仍在澳洲留學，其律師會代他向警察投訴課，投訴涉事警員捏造口供，以及不容許其家人陪同他錄取口供，預計他會在暑假期間回港，並就投訴一事再錄取口供。黃續表示，葉事後感到非常不忿，與他們會面時，更認為警方「當佢先係個犯」。黃又批評是次校園欺凌醜聞不涉政治考慮，但警方仍以各種不當手法，威迫他在失實的口供紙上簽署，「葉同學當時覺得，如果我唔簽，就離開唔到警署」，斥警方的行徑，令一眾受校園欺凌的學生，對警方以至香港法治均失去信心。
昔日報道：警不起訴「打人屁股」8學生 董之英中學反轟爆料者毀多年心血
董之英中學除接連有欺凌片段曝光，《蘋果》早前亦踢爆該校校政混亂，包括要求老師充當「網絡打手」唱好學校，並獲教育局外評隊「通水」，提早獲悉觀課時間表。該校日前（4月17日）再被揭發，1名女學生報稱在校內，被男同學非禮，包括摸胸和臀，1名15歲男學生被捕，案件列「普通襲擊」。

正 以後間間中學都係武館同AV廠
大家既啲仔女以後返學就比人又打又摸又姦 事後仲可以比警察二次欺凌